上彈手槍指向市民 推上reddit!!!

幫手upvote唔該

push

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

post呢張啦

8964 屠殺學生

魔警殺人

推上trending好多community都唔俾放politics

唔夠全面，btw可以一齊post

推

12歲單野都要 好撚大獲 一定要上國際層面 會拉攏仲多人

幫推

有冇gif/高清圖

推 魔警失控向市民開槍

已幫推

咪撚俾人帶風向

721
811

已upvote ,大家快upvote

712811

唔好講 ：
文宣組做嘢/同我煲大佢

試着說 ：
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？